吾巧中意me

禾系雖仁

noted with thx

真

禾中2梨

哈哈哈哈，真係好好笑啊！哈哈，*吸氣*。咁白痴嘅女人都畀你遇，哈哈，*吸氣*，到。哈哈哈，如果，*吸氣*，畀我遇到，*抽喘*，我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈哈！！

Noneed

屌你老母

樓主個名好 JSON Array